【口味】有冇啲明星/演員你覺得靚仔/女, 但人哋覺重口味

我由細到大一路都覺得劉玉翠其實幾正,
唱歌又OK
但次次同人講都會畀人覺得我極重口味

有

真心覺得娥姐好正

娥姐不嬲都正

鍾舒漫

欣宜

真心邊忽吸引你?

長髮唔

講笑
我覺得泳兒唔錯

孫燕姿

陳瀅

惠英紅

林峯

古一

鄭融都正